het is zo fijn!"
En mijn pik bonsde en verstijfde om de waarheid van mijn woorden te bewijzen.
Maar de dokter onderbrak ons ​​hier door te zeggen dat hij de zijne moest hebben stijfheid verminderd, terwijl hij tegelijkertijd zijn echt fijne lul presenteert volledig voor onze gezichten staan.
"Je moet opstaan, mijn lieve jongen, en je tante zal je nieuwe wegnemen hardheid op een andere manier, waarin ze in staat zal zijn om zowel onze hardheden samen. "
Met tegenzin stond ik op en trok mijn stekende pik terug naar meer dan de helft Sta.
Neerkijken toen ik opstond over het werkelijk grote en prachtige schuimen snippers waaruit ik me net had teruggetrokken, riep ik "O, lieve tante, wat een wonderbaarlijke aanblik is het; Ik moet het kussen voor de inspanningen die het heeft geleverd om mij te verlichten. "
Ik gooide mijn hoofd erop, kuste het, likte zijn wijd openstaande lippen helemaal schuimend met neuken zoals ze waren, mijn tong erin steken zover als het was zou gaan.
Dit gaf tante blijkbaar grote vreugde.
Maar de dokter trok me weg, zei me dat ik op mijn rug moest gaan liggen en dat mijn tante over me heen liep.
Ze pakte mijn nu volledig staande pik vast, boog hem terug, en richt het goed, zonk erop totdat haar ruime bos haar lag verpletterd op de mijne.
Ze stond twee of drie keer langzaam op en neer heerlijke beweging, en vervolgens naar voren buigen, haar lippen op de mijne gelijmd terwijl ik mijn armen om haar glorieuze lichaam sloeg.
Ik voelde de dokter tussen mijn benen op zijn knieën opkomen, en toen voelde zijn lul wrijven tegen de lippen van de kut volledig opgezwollen rond mijn grote pego, ongetwijfeld met het doel om te smeren voordat hij het in de prachtige achterkant van tante duwt.
Ik voelde het wrijven van zijn lul tegen de mijne door de dunne scheidingswand, zoals hij gleed langzaam omhoog in haar ingewanden.
We begonnen toen met onze gezamenlijke bewegingen, maar tante versloeg ons allebei, en bracht twee keer door voordat hij meedeed aan onze finale finish, die werd ingeluid door luide kreten van verrukking van alle drie als de dood-achtige extase greep ons, en we zonken in dat halfbewustzijn staat van opperste gelukzaligheid.
Het duurde lang voordat iemand van ons een woord sprak.
De dokter stond eerst op, zonder zijn pik van de overheerlijke te trekken opening waarin het was gesmolten, bleek uit de manier waarop het naar beneden hing zijn hangende kop, die tante had in elk geval zijn stijfheid weggenomen.
Hij gewenste tante om ook op te staan, maar ik voelde door haar kloppende kut, en de drukte ze mijn pik aan, terwijl ze opstond, zodat het eruit kwam met een luide flop, dat ze opnieuw zou willen hebben de dienst gedaan van het wegnemen van stijfheid die mogelijk opnieuw ontstaat.
Het was echter veel limper dan voorheen, hoewel nog steeds van een goede dikte.
Toen ze kreeg op haar benen, bukte ze zich voorover, kuste het, nam het in haar mond, en het meest liefdevol zoog het op, zeggend hoe blij ze zou zijn om me te ontlasten wanneer het lastig was.
Ze smeekten me om op te staan ​​en te kleden, en wij zou moeten samenkomen bij het ontbijt.
